Voor alle kwellingen van lust, fucking verwoed voordat mijn vreugde ogen, dus boeit mij nu en dan, helaas, het is een succes.
Maar soms te zuigen zijn jonge zaadcellen na de opwinding van hun liefde combat produceert een stijfheid voor mijn mooie vrouw om bij mij en daarna hebben onze charmante zoon om zijn prikken in haar onderkant voor ook dit is nodig om mijn falende groeikracht en het contact van zijn krachtige jonge prik tegen de dunne werkt vuil werend stof scheiden ons voelt als niets.
Ik ben lang in consumentenbestedingen en zijn blij moeder krijgt twee en soms drie heerlijke lozingen in haar reet voordat mijn luie indiaan deluges haar spuitkutje met mijn incestueuze sperma.
Wij zijn dus een happy family, gebonden door de sterke binding van dubbele incestueuze lust.
Het is noodzakelijk om deze geliefde objecten om op terug te vallen, ach!
Alle eerdere deelnemers van mijn prik nu de dood in de pot.
Oom en tante, The Dales, The Nichols, mijn geliefde Benson, en haar vrienden de Egertons.
Ik heb reeds gewezen op de Graaf's dood, en zowel mijn zussen hebben mij alleen, en ik had een sombere en eenzame oude man maar voor mijn geliefde vrouw en zoon, die mij troosten en vervang de leegte in mijn hart zou ik anders hebben jammer genoeg zo gevoeld.
Ik zal hier een eind aan deze lange verhaal van mijn erotische leven.
Een merkwaardige gebeurtenis heeft plaatsgevonden sinds kort, de scheiding van een Mr. Cavendish van zijn vrouw op overspel met de jonge graaf de la Rochefoucault.
